石器m 再刷區

一齊刷

已禁

禁左

上面㩒晒

抽左成百幾隻都無中6虎= =

互刷

禁哂

上面已經全部按哂

幾時先抽到稀有

再刷

上邊既朋友插曬

就到29喇
仲未抽到-6虎
天天更新情況都仲未抽到
係咪中左BUG 呀 DIU

巴打抽左幾多次?我抽左150左右先中

禁哂上面

幫忙互刷

互刷 引用幫返你

幫幫手 幫你㩒左

幫你㩒左 幫幫手

以上禁哂

幫你地禁左

已禁 thanks

繼續刷~

救命呀

Thanks

Done

求互刷

已刷

互幫

仲未有綠記
希望公測果時可以開俾我買==

禁哂上面

幾時先抽到架

最後幾刷啦

都禁左, 繼續求互刷

上面的已幫 幫幫手THANKS

求幫刷

衣家完左CB 仲可以好友?

樓上已幫

樓上的已幫

上面有既都幫左

刷左

刷

Quote我既都刷左

求幫手。上面已按